科技發展係咪必然會助長極權政府？

史太林、希特拉、毛澤東朝思暮想既全民監控已經成為現實
Smartphone=無時無刻將Big Brother帶係身上面

係，參考ironman 爸爸既安全城市計劃

所有人身份都有認證

所有人犯罪可以被預測得到，防止到

享樂方式應有盡有

最後有極端判斷人地無犯罪都話你可能會犯

有班人反抗毁滅個城市

自由世界政府都想知自己啲國民諗緊咩做緊咩嘅,例如美國咁.佢表面上好似好自由咁,但其實好多嘢都外判咗畀私人公司做.

為求安全，捨棄自由，最後兩者皆失。

制度幾好都係會僵化。要靠人民自省

香港。2021

咩戲？

The Dark Knight

psycho pass

粗略上係

因為唔可以expect每個市民都識countermeasures

Out 啦

遲吓用埋AI 去mon

唔係 當科技高左平民越黎越容易武裝自己發動革命
係去到極高科技既時候先反彈番 好似依家咁
呢個世界既結局係最後會將所有有反抗意識既人消滅 由科技極權統治世界
到時佢地強姦又得咩都得

希望有天災發生導致地球滅亡
寧死都唔想活係極權之下

支那同共產
原本就唔應該發展
唔專重個人意識差別既就唔應該享差別所帶黎既科技革新同特破
直接北韓/古巴化先啱

根本就係

發展其他能源而唔公開”Free Energy” 已經係其中之一

根本Elon Musk搞緊嗰堆嘢就係幫助監控既極致

廣告商係最犀利嘅監控者。

用方便出賣自己私隱

當有天災 尤其地震海嘯時 呢D極權基建就可會破壞

到時可能是好事

我認為係 用武器做出發點 法例愈嚟愈少漏洞 人民唔可以擁有武器 反觀政府嘅武器裝備愈嚟愈勁 胡椒噴霧 催淚彈 音波炮 水炮車 震撼彈 裝甲車 對講機 都未出殺人武器 已經有極大差距
根本係好難反抗

反觀二三百年前 可能大家都係得冷兵器 弱雞槍 果支射得幾粒子彈嘅槍搵木板擋都得 刀劍矛又點 就算你係宮本武藏都唔會夠一千個拎住農具嘅怒民打啦
大炮係城市內都好難發揮

等人認真討論下 補充資料 有錯指正